食邊飯益生菌好?

各位有冇邊隻好介紹?
想促進腸道蠕動

聽講森下仁丹唔錯....宜家萬寧有推廣約$249...比之前平左。

益力多

249 食到幾耐左右

酸過我啲胃酸

30包...佢推介首1個月1日兩包整腸...其後1日1包。

都幾那利
藥房會唔會平啲

咁我無搵過其它地方仲有得買....比較唔到邊度仲有得平。

btw你有冇試過
唔該巴打先

暫時食左個幾星期......都ok既。之前係咁肚痾...宜家叫做好左少少...可能要食多排先知有無改善。

Renew life唔錯，又唔算貴

本身都想食森下仁丹, 見到個價卻晒步

有冇多啲資料
絲打食開?

森下仁舟
all wellness
naturals life
健補萊
邊隻好啲

買杯乳酪食仲好啦

同問 屌

善心推post